[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2726）

Psv比多粒

奈1-1！

慢到

。。。

粒

又開多兩場半大了！

奈梅亨！！！

nec 都半大左就係斷川迪

1:1

搞到我開咗

dllm發甲開波啦快d

想喊 奇蹟半大

恭喜巴打

7分鐘要cup了

荷乙正氣

Nec絕殺半大
川迪食屎啦

咁多場半大 點解會揀埋川迪

靴蒙特

多謝你個兩場 勁中3串1

fc cup佢老母

5x1 斷史卓

咁都開到

笑撚左 真係差西迪
本身諗住信多次
永久blacklist

喊出來 可以訓了

又絕殺

Psv青年隊比多球

11cft好嗎

瑞超有無機2.5

屌幾時先肯8場都半大

慘

一齊中啦

慘到

補幾耐

屌你老母閪吹走左多德勒支個半大
食屎狗裁判

7min

求派

有

南特禁屌

派你老母咩

逼死我

大波

我5串1 都斷一
You are not alone

屌你老母臭閪炸完又炸

地

屌

比甲果場半大到頭十抽一派500

迪安我屌你入波啦好嗎

睇錯姐 咁撚惡

Lm

lm

紐倫堡禁屌

我

屌完荷乙全半大
係時候屌法乙荷乙全大8串9

11.5s頂多7min

冇人要里昂 李城盤?

4穿1
8穿1
3穿1
全部半十都唔中
得條2穿1半大中左

小星星GOAL!

死左 12c 小星星食撚屎

12 booom

12c

留名

+1

屌. 輸死啦
柏林聯咁遲先派. 未補飛就刷角

彪哥星爺下場有咩心水 我幫你地燈對家

李城掂？

比你gel 爆哂

睡超輸埋個半格ok?

LM

半場大細 係咪要完場先派？

11.5都爆 屌你老母

半場派

04降班未

戒啦 仲有時間。。。

星星

睇劇睇到唔知時間買波

黎明刷角未

日日都輸 又中撚咗魔咒

屌你老母6x22中4關 贏得200蚊

屎卓

我知錯啦.. 下場唔GEL OK?

唔洗戒啊 4x1 中左

有條撚樣係度gel

針撚到仆街

我要殺咗你星星

下場買咩

德甲兩隊盲人足球隊

屌佢老母閪
炸乜撚野呀多德勒支半大
屌

星星英超買咩

找卡數客勝

半大？

照留名啦

明明想一日贏1k 而家一日輸1k

標準1-0

卡數盤 細波

same

今日角大日

法界0-0ft

有撚用咩唉 斷安曼川迪

今日針左4k

拜託了

幫手買角細ok?

唉唔撚識賭

挪超入多粒就好了

中還中 幾時派彩都未熟就戒啦 趁你仲未入坑

唔撚係又炸啊

李斯盤

里昂-7

岩岩好爆1C. 屌

降啦 屌佢

唉 爆完1c完場 係咪咁撚黑

南特 1-0 里昂

里昂又針

有冇手足派我

半一上盤

叫糊

里昂下半場先cup好無

星星唔出現都贏緊錢

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］
5.紐卡素［+0.5/+1］

里昂賣分狗可恥

GCHI

南特goal

快啲gel 多啲啦

李城2.5b 唔洗諗啦

英超又黎半一盤

same1出嚟gel奶撚哂野

里昂比狗屌！

新城堡

星星9.5 11.5s
大師兄歸位

法乙九場波開到全大派1000比#1000
荷乙八場波開到全大派1000比#1001

兩條8串9全大收哂 額外入多5000比麥當勞叔叔之家

真心想派一次錢

里昂cup佢

支持

發現星星一出黎我就要輸

希杭紐倫堡

唉 角細比狗買

明亮哥心水要跟 對家

真係好撚嬲

留意到有手足8x1爭 FC燕豪芬

越買越大

屌同咗路

下盤日

04
李城

Lm贏硬

7串21輸一場 想死

法乙三場0:0緊 祝中

比甲踢踢下球員走晒有消防員入場執煙

唔好鬥氣了 我今日執左3皮

里昂on9波

派？

里昂

卡數

Fc燕 南錫要生性 靠你地補返血

咁撚快1c

派左啦

1條4x5
3嬴1輸半
1條4x5
3嬴1輸
就係斷岩先多德勒支半大比人炸左
激撚到想嘔血呀

希杭秒goal

巴打

【 乜都報大專員 】
李城 0:0 卡數
角球數目：1

南特頂到半場先比人cup

比甲26分鐘暫停左
兩邊入晒更衣室

屌你老母 場比甲搞乜鳩

04個場冇人識入波？

針到冇感覺

唔係斬掛

搞乜Interrupt

本來荷乙4x5半大可以嬴4k
宜家變得番400

又去番4x k

呢隊撚屌主場踢疤鏝不敗 上場比榜尾炒

意乙一人一球先

有球迷掉d煙霧彈入場

癡線

紐倫堡生性

Fc快入

點解我會串川迪 訓唔著

李城2.5s

手足 有沒足球比分app推介

Ios 捷報

紐倫堡1.5b

想斬撚死星星

史卓派未

Lihkg

泰斯達追平一世球迷

Gogogogogo 入一粒先啦紐倫堡

fc

球探定捷報好用d？

李城10.5s

90 報分

李城想入個高水2/2.5b

足球過關 2x1
星期五 29
李斯特城(主) 對 紐卡素(客)
角球大細
大[10.5]@1.77
星期五 28
南特(主) 對 里昂(客)
下一隊入球(第2球)
客@1.46

星星有無水

荷乙半大肯派錢未

半場先啦 卡數541 應該無咁快失

唉屌又場場下盤

Same

有無里昂苦主

點解馬會仲唔派半場大細波 ？

紐倫堡上呀！！！！！

小星星 我個角大啊

德甲冰角冰到完場

1-0

紐倫堡1-0

全餐

88

fake..

炸

做乜鳩 我報下
炸咗咋嘛

炸完…

比甲半大goal

自己買就唔fake 要咗主先fake

屌呀 咁都炸 又冇越位又冇犯規

買咗咩中位
啱啱掛住頂挪超 14.5 13.5都無買

再炸

唔好呀

宜家嬴錢都控制唔到自己情緒呀
點解個裁判要吹走左個半大佢呀
屌你我嬴錢第1時間飛去荷蘭摙撚死個雜種裁判佢

卡數幾時整個靚反擊

即抽

04呢隊垃圾降班未

請支持史洛克04

可以買少少德甲主fg

德甲唔係有var架咩

我只支持大波

德甲啲球證都係cls
有var都冇撚用啦

求中我

李斯角大針了
小星星

找卡數差d 有世界波

卡數中楣

莊家開客

好彩留左名

屌卡數中柱

紐倫堡12M

屌你個它婆咪撚再刷

堡12m

比 甲 到底做咩 ...... 半大左架我

LM等派

Miss?

屌 想買fg唔比我買

會唔會又中我

Goal!

比斯特3:1

又炸又miss

莊家比返個12m主

Miss

我屌你老母呀 十二碼都炒

我屌佢老母

力造半和

點球變角. 逼害角細

又炒12m

造04

阿梅2-2

炸完再miss 12m?

ok 買fg了

笑死 炸完12m唔入

8c

屌12碼都唔入

又炸

比甲有半大 有人抽

紐倫堡個半主真係陰公

癡撚線 見到個龍有動作都射嗰邊 on99

紐倫唔入得

假撚到

假撚到
下半場等睇04屌打

德假

fc入未

無啦明亮買左

而家 比甲 計唔計個半大 ... 屌,,,,

里昂係玩邊科

買咗咩

李城禁屌

李城角呢

FC燕豪芬 CUP未

未完半場就淨係退錢...

山雞禁屌
柏林聯禁屌

無力呢。。找卡數好似到肉d

10。5b？？？

搭半前留唔到tg重抽

我要角呀李城

莊係咪買左 半細 屌你 每入一球波 就掉一粒煙霧彈 痴撚線

星星要咗

半8全？

角細

幾多

10.5 串LEON NG

14

李城依對中堅丶遲早出事

12.5S

屌 早啲出我就唔買角大

如果腰斬呢場會唔計 睇下之後會唔會開翻呢個賽果繼續比賽

咪派cd rom la
Btw 支持重抽

比甲場半大唔計？

好想斬撚死星星

我個角大 屌

GCHI 唔派CD ROM

南特(主) 對 里昂(客) 角球

星星要出黎我都針幾k

重抽 me

點解贏錢愈嚟愈難

好彩香港冇槍權

贏多d

我屌妞fg

全晚得甘堡爾正氣

李城角又冇波又冇

李城一分鐘有角，跟住廿分鐘毛都無條

腰斬照派 是但

2c

【 乜都報大專員 】
李城 0:0 卡數
角球數目：2

川迪3.5大未

點解我會里昂x李城

李城入得未 買左半主有冇巴打講下佢地個勢如何
仲番緊工

我信星星補細了

FC燕豪芬
找卡數

咪嬲住先. 開始刷緊

fc 3:1未

錢就輸咗勒大哥

李城果場好妹

卡數D埋門仲入肉

里昂班垃圾幾時收山

1-1

里昂goal

唔屌唔化

Leon呢球射得好撚靚

差李城角大

爽d手cup埋 李城又快d 456

屌 加碼派多兩舊
淨派有份比柏林聯迫害既
Po埋真飛出黎既頭二快各100
唔po唔計

柏林聯屌你老母

比甲似腰斬

李城入未

主場贏兩粒都暴動?

比 垃圾比甲撚既 有無

德甲誤中假球

標準列治已斬
上盤cashed下盤又cashed

彪哥有錢派阿

腰斬執少一皮

why

客隊周街放煙放火

李城 入未

fc入一球比半格都好

斬斬斬斬星星

咁樣?

李城淨係回傳 點會入

貼左

卡數goal

又要嗌cup 我屌

半一上盤全針日

0:1 找卡數

卡數 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

李城cup try try?

castle

找卡數

392 393 留tg

李城半大-1

針到無朋友

有冇半一上盤係順順利利咁開出 唔洗嗌唔洗屌

有命先

2.5b

柏林正仆街 仲有條4*5比佢收皮 今日戶口清咗0

半一上盤又撚狗

Gogogo

痴撚線場場下盤點撚賭呀 有冇一日場場上盤

廢佬摩根

琴日前日

好辛苦呀

敏敏 好姐姐

有冇巴打買李城cup?

角球大細 星期五 29
李斯特城(主) 對 紐卡素(客)
角球大細
細[9.5]@1.73

李城唔刷角. 唔玩了

驗腦日

角膽10

又要針

巴打等等

No won't cup

咁既水位

咪咁啦

細哥咪玩

姐姐輸撚埋個家喇

星

再一次證明 半一上盤比狗屌

好耐無試過玩到咁無信心

場葡超真係鬼到 客7 打主17 受讓平半 回到2.24

仲係2角 屌

星星幫我買10蚊德甲角大 幫幫我

Fc上盤慘死

德甲可恥 做04隊廢閪

葡超榜尾讓第七都開到 我屌你老母

真下盤日

仲有10分鐘

上盤 針
訓得

上場客紅左個主力中堅 但係主攻力都麻麻 客有無咁廢啊

下盤日咁拜託紐倫堡入波啦！！！

咪撚刷角立即完場

一齊叫!
FC燕豪芬
找卡數

燕豪芬救下上盤客ok?

半一真係寧願skip

大下盤日 yy都走埋知咩料

想10連勝唔好咁啦

今日半一都係比人入先

今日又針10k 哂左半個月糧

唔再報角 10.5一定開唔到

最後只希望里昂9.5開到

Same 針5k星星

車半1全11

呢兩日都針左7k

李城封wt?

冇事

fc屌你2:1呀

德甲冰實

D咩山雞 里昂 妞堡 半場勝買哂 加埋場葡超
唉

即講即有..

紐卡素半客

德甲角細黨88

星星買咗大一定開唔到

唔好咁

冰實please

卡數仲有客勝兩倍買

證明主開壓

李城好似冇試過cup到人...

好姐刷咩角

你咩中位啊

養生波啦李城

德甲 冰

13。5

葡超秒半大

星星買大角幫幫我

葡超力做上盤

屌你老母紐倫堡！

04果場點撚樣架 入唔入波？

鬼撚到

阿爾梅3-1
正氣上盤

今日下盤日

唔打勒

10C. 又比明亮燈爆

04今場咁刷得

11c

德甲3連C. 英超係度做乜尻

04肯入波未

12c明亮

李城cup抽1含

李城都無野爭 贏輸無所謂 場場比人炒其他都唔會降班 賣下分仲好

係下盤日有種就半場cup開個5倍半客

剛醒 巴打們請問標準列治個場係咪有咩事？

g持

禾寧丹開大波未呀？

追post上面

對唔對得住主場班球迷

輸埋

好似話一次過踢90分鐘

fc去死

4連C . 明亮

H我屌你老母fc

半一下盤日

勁

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］

好撚黑暗

針

比甲咁樣腰斬
食我成皮野好撚心酸

浩克零四入未～！

李斯唔撚爭氣 角都冇隻
小星星 下次你買咩講定先

即係無腰斬既？睇住個半大以為收皮

最仆街唔完半場先斬

李城吹雞未

德甲冰C

次次都有講

真係唔到你唔信 繼續追上盤針撚到仆街 買曬下盤上撚左樓

仆街 德甲呢場閪波唔撚係0:0呀⋯⋯

屌 半場得兩角

其實我都唔知我9up

李城7.5s 好吸引

開左波先講

04都爆角 唔打勒

輸緊有機下半刷wor

英超博唔過

葡超半客

唉我屌你老母燕豪

真 依隊閪波無角

咩app?

朗斯又00

里昂-5

買走地緊係開左波先講

客兩球中龍就入兩球

輸波就燒鳩人個主場

6k>2k>3k>$0

呢隊西波blacklist左

其實狗會都幾狗
主客和個d都話一日未完場 一日都未知結果
屌你 半大 1.5 入左2球 就算點都唔會改變
但都要退款

咁我5.5 or 6.5 b 足水先

德甲 冰角啦屌

冰30min

咁其實岩
無得咁講

德甲唔入波就腰斬算啦

腰斬勒

多德初盤3/3.5

刷c就要斬

德甲再角 腰斬啦屌

屌你老母德甲on99

想知有無里昂9.5朋友

今日有幾多手足輸到仆街

100上到1000
又去返500

廢撚到我屌你老母 波都控唔到

德甲15.5S

屌你老母

屌你老母德甲仲廢撚過德乙

中咗頭5抽1個派100少少地10蚊過今晚聽朝先大大力

3連c

屌你老母朗斯射23球1球都冇 比狗屌

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］
6.04 14.5b（等水位入）

Gchi

有冇tg link 可以參考一下

有贏咪得

德甲角球根本入唔到，係咁刷

話派果陣都仲係00
仲要炸左球
今朝場河床半大又唔見佢腰斬
呢場又斬鳩我

淨輸10k

紐倫堡個日本仔廢閪到⋯⋯

上盤狗死哂未？

買角細就刷到仆街 買角大就停到完場

輸晒

我屌你老母紐倫堡咁撚樣都唔入 on9架

發覺近日D角球造假造得好嚴重.. 建議大家戒賭角球

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］
角球係咁刷買唔到

除左德超兩隊好小見咁刷得

力造00？

想得14.5又等唔到啲角球可唔可以唔好咁極端

係

呢場擺明假波.. 玩角球

15c 屌 入球啦 白痴

半大4條過關得條2穿1中咗
都係專攻返角同全大

輸到仆街

會唔會係你同明亮

爆角

15C 準備針

針咗挪超11.5s已經無心機

大針夜

買幾次都買唔到

都話要跟明亮對家架啦

17.5B 1.58

爆埋都似 比明亮搞一搞

馬拉松未開始大家已經死撚哂

屌 依家角球真係無得買

15角

下次跟實明亮對家先得

一刷就2連 3連 點頂

Me

德甲嗰場12.5細見過一次足水就見唔返 刷到傻

輸死了

黎明快比角

出過兩次足水

德甲夠膽又00 屌你老母

無啦仲有廿幾分鐘頂一角

紐保射失12m條友比狗屌ok？

德甲兩隊都on9 癡撚線

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］
6.德甲17.5b照上

練練心先

來生不做上盤狗

刷到傻之前爭少少

全家俾狗屌！

啲角球而家開親都破記錄點賭

點先可以刷咁多

想4

支持！

仲有今朝河床個場

紐倫堡0.5/1 有冇手足

冷靜啲

我要做戒角專員了,, 角球做假太容易了

今朝河床-2輕鬆到。。。你買3.5b？

似做00 兩隊得1射正

紐堡整番個fg先啦

買上盤贏返黎既錢，又買上盤輸返哂

妞倫堡 可唔可以分啲角比李城

里昴ng抽1派1蚊

星星入咩

星期五都搵唔到食 聽日點挨

唔洗問都知係河床半大

馬會幾時有得賭界外球

星星唔走我介賭算

星期5一晚就豬曬 星期六日點捱

買半大 12m射失

想玩半場角膽

河床 主主 X 明哥 主主 輕鬆到

回飛回到

星星要出無次有運行

未撚封完盤已經開左3-4個 賭撚

有係你。。。上次同你同船。。。

屌 一晚針6k

04仆街死啦

德甲冰到完 是夢嗎

黎明比角啦

是

界外球好撚好賭

lm 1蚊都殺

今晚半一係咪針晒

針撚死勒

職乞

屌你老母！！！！！！！

0.5/1b 入唔入好

2手飯

南特(主) 對 里昂(客)

瘋狂刷角球喇

不是.
通常刷死哂D角細黨就造尻D 追角大既

有星星無我

好耐冇見你喇

比我會入 不過我想留錢聽日玩

已入

...比次機會星爺

今日堆刷角隊唔刷 冇角果堆又刷得多撚到

即係會刷到傻 明晒

要睇比利時個邊作唔作實半場個賽果

依家等緊行刑咁款

我就唔信一球都冇 all去沖涼

卡數有人入角大？

黎明比多兩角

追到今場就復活

屌你老母識唔識踢波架德甲嗰兩隊

仲入角大 屌

04唔入比人入啦

04真係狗隊黎

唔入唔緊要 咪再逼害角細

里昂-。

屌你老母德甲

屌 我個半主

想叫都冇得叫針撚晒

朗斯 04仆街死啦同我 全部00

德甲角 針了

16c

星星一講完即係16c

德甲撚手足

李斯特城2.5b 10.5b 係咁先

頹廢星期五
1.04 17.5s

里昂-2
大注左1k

有星一曰都唔賭

同路上

馬會仲係7.5 幾時落到4.5 5.5 啊

德甲快手比粒

紐倫堡(主) 對 史浩克04(客)
角球仲差
來吧

U ardog fans?

唔係好信墨假leon都會閪 但半一

半一今晚大針

我廠
琴晚有無睇

04 goal

04

猁讓廢車半一

屌你又炸

Goal

越位 炸

仆街死啦 炸你老母咩

兩隊都冇柒用

0.5/1仲入唔入好

炸到上天花牌

葡超無炸啦掛

3c...

炸完MISS 12 再對家炸

買佐和 嚇死

琴日想睇
本身買阿仙奴角
見刷咁快走去買轟角
之後數

互炸1球 miss埋12m
心照啦

停停先 ...

力造和波

靚炸 刷角好啦

算啦，12m又炒，又炸。skip

諗唔到野

葡超半大回血

6點15前好買埋8點朝早 瞓覺晏就再戰

癡撚線德甲

葡超又係成日半大
但我無玩半大好耐

場德甲都on9

Cls 屌哂你2隊老母

里昂c

又炸....

黎明比多角

紐倫堡(主) 對 史浩克04(客)
角球大細
大[17.5]@2.01
$ 200.00

里-1

我屌佢老母 1.5b唔洗叫了 今日輸7k 係咁先

我廠成17角

0:0 完 super

唔係中半大4x1未 又咁快輸7k

紐goal

妖

場德甲笑死

玩翻啦爽過買盤有隊樸唔知乜9 成日半大 可以留意下

04仆街死

再炸啊 屌你老母！

係咪真架今次

On9

求炸

終於

半一上盤 下盤先入
半一上盤 被狗屌也
半一上盤 贏則半格
輸則全格 是為狗也

今次炸唔炸

德甲撚賭仔撚到

屌呀

屌你老母炸上炸上炸再入

輸了on9

0.5/1唔撚敢買3.8倍

里昂即刻w

Me too

求開1.5B！

all in 左妞撚fg

3.5倍ng入袋了

李城都幾難贏到

炸到大家都唔敢報分住

炸你老母炸完比人入 04成隊降班啦

無炸啦掛？

Skip啦 今晚當冇見過佢

手足買左客盤？唔好灰心 有得叫下！

唉

gel完就入

屌 我個客ng呀

紐倫堡終於得

李城cap
里昂

頂佢個肺炸完再miss 12m再到對家炸，嚇撚死人

17c..

17C

比人守到完全攻唔入

17屍

連C

炸我啊笨 屌你老母
炸完再炒12m再對家入
賽前入fg=笨柒

德甲真唔敢買

18c

18C GOALLLLLLLLLLLLLLL

11

李城收左LEAGUE啦
依家個位無野爭

比狗屌呀04

紐倫堡(主) 對 史浩克04(客)
17.5 角大
南特(主) 對 里昂(客)

1.5 cash！ 求2.5B啊！

而家先入屌

...屌 刷左2角
禁極都買唔到

連C雅係德甲表演

我特登等開波先講

屌你一係唔入 一係就秒入

祖記巴1.5B 恭喜

1:1
祖巴1.5b

被迫害

0.5/1秒cashed cls

頭先星星一講完力造角細就知無

最後5k allin左1.5b 中！

18C 1:1 咩波黎

仲要04個龍有啲派膠先入

買左客第一隊

廿幾個有排玩啦

又屈

應該係想傾掂數做和波 岩岩果球條撚樣唔小心 即刻放比對面入

假撚到呢

我呢啲針撚到仆街就唔敢買
贏錢都冇我份

04 2.5b重現希望

屌你我個fg真係嚇撚死

話口未完已經追和

開到2.5B 派一個200！

仲要即刻到04入

唔係力做00 係力做和波

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］
6.德甲17.5b照上✅

10角

Gchi!!!

me

里昂立即屌你老母

黎明10c goal

換入黎果條傻鳩唔知今場傾掂和波走去入
搞到要比人入返

點敢買

GUN JOR 17.5B

德甲角球爽撚到

場找卡數✅埋佢啦

又係中雞仔注

講笑星星

李斯特城比狗買
下次再買佢我死全家屌你

4x5 差紐倫堡2.5b 沖啊！

唔敢高追好撚癲
1k買左里昂角

德甲真係

集氣

19C

客隊試下入來球

比甲場波做乜鬼？

還我標準列治半大

凡事無絕對

Approved

幾倍中1.5b

訓了. 深夜角球完全掉轉開.
太難賭了

前排去左邊

客隊球迷我屌哂你地老母

早啲瞓咪幾好

18.5b cashed

你講少句燈少次就得

Cls

買左18.5b

角細無限死

可能買左客 見2-0唔掂就炸佢老味

德假可恥

星星你好似琴晚先番黎 又潛啦?

求其一隊入波呀

見佢兩隊都玩遠射 照追

仲有得買20.5痴線 狗會再吸盡角大飛

秒accecpt個下 就知狗會又贏

場波快到on9 3兩腳就到禁區

目標10連勝：（輸2場休息）
1.獅吼［+0.5/+1］✅
2.卡山魯賓1.75小✅
3.海登海默［0］✅
4.FC燕豪芬［-0.5/-1］❌
5.紐卡素［+0.5/+1］
6.德甲17.5b照上✅

睇埋場找卡數訓
聽日朝日10點睇下起唔起到身

唔追啦 都90分鐘

客仲要RC埋

絕殺呀

今場算有良心
平時刷到咁撚樣 晨早封盤唔比你追

20c cashed

訓教姐大佬
聽朝美職角大幾好

李城唔刷角 cls

收到

白帽
萊昂
阿特

04補幾耐？

開唔到都叫有良心

Leon近期好似食咗屎一樣

4

咦 唔係有20c咩

南特要了

本身等李城角
好彩轟左里昂就唔買李城

20c

一定要有

紐倫堡(主) 對 史浩克04(客)
主客和
主@13.00
客@10.00
$ 50.00
同你癲下

20

20左

幻覺

客隊入plz

角大黨回歸屌你20角

20c 3.45cash埋

21角啊笨

李城5.5s?

我啲角去曬邊呀李城 仆你個街仲少過頭先場俄超

角大黨買英超輸死左

但馬會得19角嘅

最後召集 追數料

ok

高水和波出咗都唔知有冇1分鐘

嬲

LEON 封左?

不嬲截左佢唔會update

依場做左觀眾
睇直播里昂數角